{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROGATIS/GM0022090613658/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "울 솔리드 수트 자켓 - 베이지"
    },
    "text": "ROGATISブランドでサムスン物産ファッション部門で製造した商品番号FW22/RX2801P05Aはウール100%生地で製作されました。 この製品はモダンな感性が演出できるスーツジャケットで、ベージュカラーで製作されて新しい感じでおしゃれに活用できます。 秋から初冬まで活用度の高いアイテムで、ウール素材に起毛感を上げる加工を施し、より暖かく丈夫な着心地を提供します。 表地は毛100%で、裏地はポリエステル100%で構成されています。 この商品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の場合はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせてください。 濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯してください。裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品番号FW22/RX2801P05Aの商品はどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "この商品番号FW22/RX2801P05Aはウール100%生地で製作されました。"
        },
        {
            "question": "この商品番号FW22/RX2801P05Aのカラーは何色ですか？",
            "answer": "この商品番号FW22/RX2801P05Aはベージュカラーで製作されています。"
        },
        {
            "question": "この商品番号FW22/RX2801P05Aはどのシーズンに活用できるアイテムですか？",
            "answer": "この商品番号FW22/RX2801P05Aは秋から初冬まで活用度の高いアイテムです。"
        },
        {
            "question": "この商品番号FW22/RX2801P05Aの特徴的な加工はありますか？",
            "answer": "この商品番号FW22/RX2801P05Aのウール素材には起毛感を上げる加工が施されています。"
        },
        {
            "question": "この商品番号FW22/RX2801P05Aの表地と裏地はどのような素材で構成されていますか？",
            "answer": "この商品番号FW22/RX2801P05Aの表地は毛100%で、裏地はポリエステル100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品番号FW22/RX2801P05Aはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "この商品番号FW22/RX2801P05Aは洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の場合はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品番号FW22/RX2801P05Aのドライクリーニングの際の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この商品番号FW22/RX2801P05Aは濡れたり汗がついた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品番号FW22/RX2801P05Aの裏地のアイロン方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "この商品番号FW22/RX2801P05Aには注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 607
    }
}